世界情色王🔞決定接受宇城飛挑戰！！！

世界情色王🔞決定接受宇城飛挑戰！！！

世界情色王🔞(#22589)
宇城飛(#39539)

日子：今個星期六(或星期日)，11/12號
時間：相討中
地點：旺角體育館

繼10年前修船道 vs Nobody-here 後
又一場世紀觸目既比賽即將展開...

樓主我想同你隻抽

不了

btw商討

使唔使幫手book場

嗚牙

炒場狗

十卜

有冇人可以直播

我想去觀賽

樓主 我宜家想同你打

上半場同宇清較量
下半場順手挑戰埋樓主

留名

同樓主商議過
唔公開 到時樓主做裁判

做乜gap王狙擊我？

支持宇清

有冇人開盤
想賭

好想我死牙？

留名支持

平時點對我
清算埋

啲飛點賣

我對你唔好咩？

宇唔知乜鳩豬硬啦

湯母

雙方對恃三小時, 仍未擊出一拳, 實在是難分難解

十卜gap王

你同宇城飛商議啦
關樓主撚事咩

話時話有無人知而家修道船仲有無出戰

Gap王

邊撚個爆我個花名出架

求link 直播

我同gap王商議
關你撚事咩？

唔好比人打撚死牙ching

支持世清

左邊係Gap王

🤣

你指訓低果個？
倒我米 就挑戰你 再同宇清較量

原來gap王唔識分左右

team fight 5對5啦

有冇提名先
我簡先
牙 2&b 香川子 鋼清（後備）

我呢

鬥快呢範 鋼狗贏你

做執水樽 ok的

牙gap加油
利申 拉拉隊

波台挑戰賽
世界情色王 vs 宇城飛

盤口：主1.3 客2.5

莊：義和b

歡迎下注

報驚

now621有播

十卜gay王

打唔成：1.000000000000000000001

主@1.3 $100,000

下個到蓋清

有冇讓拳買

買半細ok?

gap gap ho ball

痾煙主！！

Gap王讓5拳

晨早要打啦
打輸左 無人會笑你
贏左就更威威
加油

豬sir做唔做監場？

我落場客串？

我笑

小朋友齊肛交

表演下真功夫

瞓身買客, 今次夠錢買2000呎喇

老鼠做評判？

笠水王 笠水都重係1.3？
你準備破產啦 訓身利記

世清

食水深過馬會

呢條辣殺

半細即係點？

高登pm收據比我：Alex_Iwobi

屌你牙！串gap仔笠水！

屌你借我抽油水
你到時出埋黎 我 香川子 宇清打你一個

高登pm我：Alex_Iwobi

你一鳩樣

買幾多？

why利記？

吾洗賺牙==

2&b你都出黎 借機開盤賺錢
開多場 三英戰呂布
我 香川子 宇清打你

岩牙，我系呂布

金毛獅王......不.....宇城飛突然打出一招崆峒派鎮山絕學七傷拳，

所謂一練七傷，七者皆傷......真攞命啊！

好牙，我地執你兩劑，拎啲幾皮車馬費都應該

世清加油
到時我會現場報導

有無清出心水

選手簡介：

世界情色王：mk仔，廢青。21碎，165cm,150lbs,嗜好：叫春，性格：優柔寡斷猶豫不決（淆底笠水）

宇城飛：鍵盤戰士，連囝粉絲，14碎，170cm,100lbs, 嗜好：睇av。性格：認真撚，輕度雅士保加症

要睇下個盤既走勢

有冇叫高呀

大佬lin幾時幫我出頭 打柒2&b條mk

情色王會應約先算啦
垃撚圾

我入撚硬icu
你幫報牛 ok?

Lin子廢的

諗起胡迪ching
太子警署約戰
最後係地鐵站握手仲搞埋基

你不嬲25開

星期六日都要返工
打夜d ok？

請假啦
有清提出team fight
我簡左你做後備
隊員：2&b 牙賓 香川 我

我一拳一隻
盡量唔好迫我出手

咁team fight靠你啦
同時間打到4隻

你去死啦屌你老母

拳套都唔洗帶

點解要我打
同我打既人會打直入場
打橫出場

推

喂 約好未呀

求直播

Gap王備戰完畢未

支持gap王 買$3000上盤
$b記住數先ok?

Lm